古惑仔？差佬？

麻友？G?

麻友=G

牛佬

係人都知讀唔成書先做差佬

G

冇分別

Dog

dog